ou派左offer 有野想問下巴絲

Ou sd email叫我交3萬幾留位費

但係我好想讀番ugc 唔想屋企人失望

如果我最後收到其他offer唔讀ou有冇得退番3萬留位費？

希望有過來人解答

冇

好似meet唔到conditions就退返

佢入面有呢個政策

點解唔問學校？

我問左 佢話點都要等教務審批

所以想睇下有冇過來人

屋企真係冇咩錢浪費 愧對屋企人

真係冇過來人？

搏下
直接唔要個offer

我都有咁唸 真係好怕

無得退
如果今日入唔到ugc 而又唔想無書讀
一係讀ou畢業 捱2年
一係讀1年ou申請畢業 之後再報nonjus

如果好想入ugc 咪撚讀ou
直接gap year/ 等n手飯

Ps: hd>ou>bu

咪撚要 3萬冇得退真係好ON9

唔該巴打 我想問下ou trans u容唔容易？

如果你想tran u
你要知道係難過asso/hd 入ugc
所以一般會建議用返asso/hd 成績報多次
但係如果你asso/hd gpa都唔夠分
基本上你唔洗捻tran u

除非你係ou拎到好成績e.g 3.5以上
又收到interview 表現亦都好好

巴打你這個case是tran u???

其實點解trans u會難過asso/hd

屋企冇咩錢浪費咁咪放棄ou offer,等ugc offer……冇咪出黎做一年野再報non jupas，有時學歷唔代表一切。btw,絲打你咩gpa?

我唔高 得3.2左右

讀完ou三年都賺唔返三萬

呢樣真